好可能會不見天日 冇機會見到黎明(2)

依家既情況好唔樂觀 請你地好認真咁睇曬篇文佢
請你一定記得Be water, be humble 唔好睇得耐左就唔知佢真正既意義

Be humble之少打飛機篇 :
我先講5月24日既例子
相信長期出外抗爭既手足一定有發現
雖然係係國安法既恐嚇下,5月24日遊行既人數仲係有唔少
但比以往既人數已經少左好多 當日遊行人數應該只有10至20萬左右
規模已經大減,行動亦相對好保守和平
見有熱門話因為大家去到都唔知可以點,亂曬咁走來走去
所以D狗都唔知點反應 (我唔知開post個位人兄有冇出去啦)
其實佢地包圍網同之前一樣 仲要勁過之前
5月24日告士打道出面一早每個街口都放左大量警力
要包圍要收網 瘋狂捉人打人射人一早做到
其實係國安法消息一出,想試下水溫所以冇好似之前咁行動
所以個日我地付出既代價好細(受傷同被捕人數比較少)
係依到我想講既係唔好打咁多飛機啦 屌你老母臭系 傷身阿
面對現實了解下對方既行動 唔好嬴小小就打飛機 Be humble

國際與香港之關係篇:
我們係國際上既回響係前所未有咁大 係因為國安法
其他國家亦唔至係得口交部回應,仲有實際行動
以前抗爭付出既代價咁大 但得換來其他國家既口交部回應
依家換來國安法 但絕對唔算係攬炒 更有可能比人一鋪清袋
依家先絕對係最危險既時候

巴打中國（最大贏家）精選留言:
認同依家係最危險，支那過左國安法，大家開心嘅位係令美國同好多國家出聲幫香港，攬炒在望，但要記住外國係未有任何實際行動，一日未有實際行動，我地只係自炒緊，所以依家香港人係要加多兩錢肉緊而唔係撓埋雙手等人救。

外資唔走, 香港成為一國一制下可以運行既金融中心
一邊清算後生抗爭者 抗爭主力死亡 運動一定搞唔成

外資本來就係仆街,得要搵錢 唔會理你香港人死活
依家係香港既美資一定會比壓力trump
叫佢step by step慢慢制裁
我們應保持抗爭加速/迫trump加大力度制裁

抗爭力度及抗爭方向:
國際會幫手, 但要你保持恆常既抗爭力度, 因為國安法一出, 國際既制裁, 絕對稱得上係出師有名。
巴打七加六精選留言:
即使再有大型勇武抗爭, 結果換黎都只會係畫面
實際做到既效果 不比和理非大很多
最多只係見多啲黑警受傷 建築物損壞
但對長遠 手足始終損失更多 承擔更大 更產生更大無力感

巴打神秘賓尼兔精選留言:
其實我係驚有人會超級重視街頭抗爭當正係唯一抗爭手法
係依家呢個時勢係成本超高但效益唔顯著
不過點聚到人數但又避免圍捕都係一個難題

依家D狗係國安法既加持下 唔洗再做門面功夫
遊行前封曬所有地區 分派係每個街口
封隧道查車 連著西裝/OL/咩人都查

抗爭成本低,回報高既時期
可以話係和理非時期
例如遊行集會保持一定人數, Twitter戰線日常化
屌你 姐係話勇武抗爭冇撚用啦?
唔係, 但視情況而出, 冇必要好似之前付出咁大代價

香港人移民篇:
有人話移民啦, 香港淪陷左架啦
首先唔係人人都有條件移民, 有人唔夠錢, 有人唔想走, 有人因為家庭, 所以唔係人人走到。
即使你移左民, 其實你要付出代價, 你要重新融入當地既社會(文化衝突,工作機會等等)

巴打浴火重生火鳳凰既精選留言:
佢指出移民要付出代價，例如後半世比白人嘅種族歧視，因為按照歷史進程，任何文明上嘅民主基本上都要由前人嘅艱苦努力、知識同鮮血換返嚟，台灣係咁，韓國係咁，歐美都係咁，你係喺度享受緊人地嘅民主成果，freerider 緊人地安逸嘅生活，而唔係去自己爭取返嚟，咁樣一定要付出代價

唯有寄語比走嘅人可以繼續幫下香港，至少有多餘錢嘅可以幫下呢場革命，或者好似攬炒巴咁喺國際線上幫香港出聲，而唔係一走了之完全唔理香港，咁樣真係好人渣

倒返轉 之前關係大個依家
因為要著重個點係美國郁鳩支那唔係基於國安法呢個原因